林伍德 : 侵侵太好人 , 俾晒機會喬治亞州長佢都唔接受 , 等坐監啦

賭神有龍五
侵侵有林五

p得幾好

日日Twitter 車大炮
呢條友仲有咩料到

人民幣的威力 你們不懂的

Wood = 木

Lin Wood = 林木

唉，佢本來支持重點對簽名，唔certify結果㗎，但係佢女婿「突然」被車撞死，之後佢即刻改口

鄧佢可憐

左膠： 呀祖 贏左啦 侵侵又唔認輸

無錯
民主派一貫作風

仲癲過陳雲國師